突然覺得ulife好美好...:((

好掛住同幾個fd一齊chur deadline，chur完又一齊食宵既日子
依家淨係係屋企zoom meeting，一個人做paper
你地有無同感

yes
後悔個時只係食左4-6條女